15分鐘已經2:0 古圖斯今場安全了

傻啦 2：1 lu